{
	"Kakegurui": "狂赌之渊",
    "Withdraw": "提取",
    "Active Room":"活跃的房间",
    "Creat Room":"创建房间",
    "Room Number":"房间号",
    "Close":"关闭",
    "showForm":"展示提交",
    "Connect Wallet":"连接钱包",
    "Join Game":"加入对局",
    "Reset and Join Game":"重置房间并加入",

    "Single Game": "单局决胜",
    "CONFIDENTIAL": "机密",
    "Play a game, the winner will get the bonus, and if there is a draw, the bet amount after deducting handling fees and gas fees will be refunded.": "玩一局游戏，胜利者获得奖金，平局则退回扣除手续费和Gas费用后的投注金额",
    "Success": "已完成对局", 
    "Tie": "和局",
    "Waiting": "等待对手",
    "Available": "房间可用",
    "2024. Kakegurui Built on the Ton blockchain.": "2024. 狂赌之渊构建在Ton区块链上",
    "1. This game is completely deployed on the Ton blockchain. The data on the chain is safe and transparent, ensuring game fairness.": "1、本游戏完全部署在Ton区块链上。 链上数据安全透明，保证游戏公平。",
    "2. The delay in Ton block confirmation speed, the normal delay is about 30 seconds. Please wait for the list data to be refreshed after joining the game. Please do not join the game again.": "2、Ton区块确认速度的延迟，正常延迟在30秒左右。 加入游戏后请等待列表数据刷新。 请不要再次加入游戏。",
    "3. The high cost of blockchain data storage, after a single game is completed, the game results will be cached in the list until new players join the game, the room will be automatically reset and a new game will be started.":"3、区块链数据存储成本较高，单局游戏结束后，游戏结果会缓存在列表中，直到有新玩家加入游戏，房间才会自动重置，开始新的游戏。",
    "Tip": "提示",
    "Game Introduction": "游戏简介",
    "Match completed": "已完成对局",
    "Leave a clue in Telegram": "在Telegram中留下线索",
    "Playing By Telegram.": "在Telegram中进行游戏",
    "Waiting for block confirmation, page data will be automatically updated after block confirmation. During the data propagation process in the block, the game data may flash the results of the last game data, which will not affect the current game results. The page display will return to normal after all nodes are synchronized and confirmed.":"等待区块确认，页面数据将在区块确认后自动更新。数据在区块传播过程中，游戏对局数据可能会闪烁最后一次的对局数据的结果，不会对当前对局结果造成影响，所有节点同步确认后页面展示将恢复正常。",
    "Ton network has serious data acquisition problems, please do not play the game": "Ton 络出现严重的获取数据问题，请不要进行游戏",
    "Wellet Balance": "余额",
    "Game records": "游戏记录",
    "tonscan.org": "区块浏览器",
    "Game Clues": "游戏线索",
    "Watching": "观战人数"
}